柳俊江算唔算香港男性既典範

熱愛運動、有義氣、敢言、有紳士風度
咁多特質集於一身
真是好尾機

左膠又天真呢

屌你啦
佢隊友矛撚到仆街，佢唔出聲都算，仲要出黎死撐

唔知你係咪假膠，不過如果咁樣俾你睇下為有義氣同敢言

我真係祝你俾人攝到收皮一世

做運動做到要埋人單既人，祝全部不得好死，全家抱撼終生

少少體育精神都無 DLLM

做人仲好識變通
平時就大義凜然口誅筆伐社會上斯嘅不公
到面對自己攝腳狗隊友 攝人腳時就對呢啲事 視而不見

樓上係平面的表證，唔係立體的實據

仆街冚家剷既港男典範。

樓主就係膚淺既典範

好撚虛偽

文人多大話

虛偽

中肯。

啱啱入嚟就係想屌佢

你睇佢平時拍戲做乜角色就知